Инструкция по разворачиванию
============================

1. Клонируем исходный код репозитория:
~~~
https://bitbucket.org/repo-tests/test-repo.git
~~~

2. С помощью консоли переходим в корневую директорию приложения:
~~~
cd /repo-folder/app
~~~

3. Обновляем зависимости командой:
~~~
composer update
~~~

4. Создаем новую базу данных `yii_groozgo`. Прописываем данные для доступа в `/app/config/db.php`

5. Выполняем миграции командой в консоли:
~~~
yii migrate up
~~~